暗戀一個人真係真係好痛苦

有無人明鍾意一個人去到絕望既地步，自己又無能為力嗰種感覺

好想快啲比人屌醒

去爭取

我都有努力嘗試去爭取 結果不如理想

唔得就要放手

表左白？

做好自己 讀多啲書 賺多啲錢 執型個樣
到時你就唔會鍾意佢㗎啦

無 wtsapp都傾唔到落去表白都無機會

真係好唔想放手

唔到你揀 要用時間沖淡

傾左幾耐？

男人老狗 唔想放手咪唔好放手囉
試下日日揾佢 等佢慣左先咪得囉

我都試過暗戀個女仔 佢無啦啦有日話唔會鍾意我 同我只會係朋友 但之後佢冇再同我講嘢 睇住佢同其他男仔拍拖個心就好痛

ching好慘 我都試過

ching可以點樣開口 我本身係好內向既人

咁樣咪盞煩鳩人

條女夠決絕好呀 至少令你死心 唔會畀假希望你先啦

約下佢睇戲
睇下佢肯唔肯

好過你試都唔試

有咩慘過暗戀果個有男朋友，只可以喺隔離默默望著佢地。。。叫住自己唔好再鐘意人，但係就成日亂諗野。。。

暗戀前女友

我試過。。

有咩慘過暗戀果個有男朋友，而個男朋友係你老死
仲要試過叫埋你一齊三個人食飯。。
生不如死

都唔知點解我會鐘意佢無鐘意過佢咪唔使咁痛苦囉

乜勁

我都係明明都唔太靚究竟點解會沉船

我反而想聽到佢對我咁講

清我明呀 我真係明呀 連發夢都夢見佢 明明自己邊個都唔係

理性上知道一定無可能，要自己放棄
但係一聽到有任何關於佢既消息，個人就亂哂，心好慌

真。。

你唔係一個人呀樓主

I know that feel bro

youre not alone

我都係覺得自己做咩都好似比唔上人咁
好無力

巴打點解咁講？

淨係表面嗰浸，再比較埋才能 背景
無樣有可比性

同邊個做對比先？

對方啦～

你指你鍾意既個個人？

係呀

same，明明外在條件通通唔係鐘意嗰d，咁就9年

話放就放？
邊有咁易

痛苦又點
你無論付出幾多都好
冇就係冇
試問一個唔洗付出就有收穫既人
點會明白不斷付出同努力，都係得白果既滋味

好似好有經驗咁喎ching

同感 諗住佢諗到頭痛

5/6年啫
大把ching多經驗過我啦

由日日傾計 到點都唔理我
突然又理番我 然後又循環 重複又重複

朋友叫我放低
喂大佬呀
而家講緊既係感情呀
唔撚柒係一包米呀
話放低就放低咩
我唔撚係冷血ga lor

覺得自己就黎有抑鬱

當開始放低得(唔諗起佢幾日)
佢又wts我佢(當時一直唔理我)
DLLM
真係好撚苦ga

明明諗住放低佢 點知一見面傾計又黎料 好撚痛苦啊 主動wtsapp 佢又hea 覆甚至唔覆 愛佢又得唔到佢 比死更難受

咁我又覺得兩個人一唔一齊
同大家條件相唔相同
都唔係好大關係既
反而係要睇大家可唔可以跨過個心理關口，一齊去進步／幫大家去進步

依家又唔係對方接受咗自己而我擔心呢啲
而係我暗戀人覺得鍾意人嘅資格都未夠

Exactly

我明呀 係咁容易放得低既就唔叫愛啦

得唔到既先係最想要 真係好痛苦

成首都係心聲

之前都係 的起心肝表白佢已經有男朋友
聽日仲會去旅行，唔知係咪一齊去
不過已經冇諗，唔好令自己辛苦。
約多朋友整忙自己

每次佢唔理我 就好想放棄
但放棄到咁上下 又覺得應該堅持多陣
於是繼續不停煩住佢
佢間唔中又會理下我
喺放棄同堅持之間無限loop
一年喇 好明顯人地唔中意自己
無論幾努力 做過幾多野 用咩approach追佢
全部都係徒勞無功
重點係 人地有另一半架喇
我呢啲賤種痴埋人地度 會落地獄架

當佢俾其他人溝咗嗰吓你仲痛苦
不過你會解脫

轉左幾條仔喇
幾時我先解脫到

i know that feel bro
我6年了

巴打不如搵下自己興趣，分散下自己既注意力

嘩巴打你點頂
我一年已經覺得自己消耗哂成個人去中意佢
到底點先放到手

不要暗戀

方法我都仲揾緊

成日諗住佢個缺點，但我中意到揾唔到cons

兩年了 放手唔到 好辛苦

如果聽到呢個消息我驚我會接受唔到

起碼巴打有勇氣去表白，知道個答案係咩都好
係時候要放手繼續前行

單戀一個人真係好痛苦

依家有嘗試玩交友apps轉移視線，係有好多靚女但點都差咁啲嘢

一開頭都有兩句，之後主動在，feel到佢避我，過一排又好次無野，但到我避佢

樓主點解唔表白

因為我知表白一定失敗，連佢感情狀態係咩都唔知

你唔問下？估估下實唔知架喎
同埋大家有距離？你主動搵多d佢囉

之前搵佢傾功課傾到尾雙灰剔，依家無再搵佢

我同你個情況差唔多，我見冇傾一排就主動搵下佢，但都係時覆時唔覆

知唔知佢有無仔

之前問過佢，佢話冇，不過唔知呢排點啦
感覺上佢唔係d急住出pool嘅人黎

岩岩mon住佢wtsapp見佢上線好耐，又亂諗嘢

上線又如何，佢都唔會覆你嫁啦

其實我都試過咁樣，見住佢online都唔覆自己

究竟咩心態

已讀你

一係就見面個陣乘機問下佢點解

如果咁嘅話
想象係先啦

接受咗,如果係
就冇咁失望

當然希望你個情況唔係啦

點解啲女人全部都係咁

咁其實ching你自己都係突破唔到個關口
好多顧忌

其實你同對方關係點？

我都覺自己都好多顧忌
關係複雜
人地就咁睇會覺得好close嗰啲

我係女仔都有主動爭取。。。但。。。

真係好鐘意個男仔 但close唔到

我諗我都由暗戀變到明戀
習慣左對方存在但又睇唔到任何機會
想走又走唔到

咩原因close唔到

我都係 諗得多諗到好撚灰
成個人生黑哂

佢仲要有男友
我諗我都唔會走到
開始覺得咁都無所謂了

咁你覺得同佢close唔close先？
話曬都要睇你感覺先準…

我走唔到出黎，未試過咁鍾意一個人

有乜慘得過立定決心表白
然後知佢有男朋友

我持續左呢個狀態3年

點樣得知佢有男朋友

見住佢同佢d fd 咁開心就灰

放手? 我被女飛完，忍得住唔搵佢，但忍唔住諗起佢利申年幾了

好慘 咁私下有無wtsapp

不如試下表白

乜把握都無

表白洗撚把握
你夠鍾意佢就可以表白㗎喇。
唔好借口多多了，沒膽就沒膽吧膽小鬼

我係淆底 同埋都唔知佢有無仔

好掛住佢

無關係，表白係表達你對佢既心意，反正你都唔會覺得自己有機喇，咪當俾自己一個解脫。如果你真係啱佢既，即使佢依家有仔，將來散左佢都會記得有個人曾經對佢表白過，可能會俾機會你呢，不過前提係你啱佢

巴打

屌 我都係
第一次為女仔做咁多野
到頭黎 個結局 係同想象完全相反
由一開始識好多野傾到依家慢慢比人fade out
究竟我做錯乜野

巴打你已經盡左力，下個會更好

小朋友
人人都經過呢個階段
痛過至明白有時命裡有時終需有
無時莫強求

森林咁大
機會大把
呢個唔得咪睇下左右有無得開弓

波輸一場唔緊要
信心輸埋就唔使踢
對自己有信心呀

我真絲黎喊左兩日

成日亂諗野
情緒上上落落
一味係到FF 覺得自己好煩

我依家都係，諗起偶像晚晚俾佢條仔屌，成晚失眠

明白樓主 我都係咁

之前仲好好傾 但時間耐左就變得生疏左 好後悔之前冇大膽啲表白 仲睇住佢比人搶走左

現實我覺得算close 如果撇除其他野就咁睇
...

我都係咁 但又好憎自己無實際行動

沉船？叫雞？

終於知道佢原來有男朋友

巴打加油

好心噏

我都因為少少hint覺得自己暗戀嘅人可能已經有男朋友

巴打 呢種感覺真係好難受

一年了，我應該可以解脫了..
樓主加油

我岩岩先開始 巴打祝福你搵到個好女仔

開口問下 點都好過亂估

唉 又見返呢個post

已經一個月冇搵佢了我地朋友都唔係 冇follow佢ig

咁聽落都幾樂觀
會唔會都有D機

但關係複雜
可能因為個關係先特別close

我明，好想同佢一齊，但最後佢搵啲九唔搭八理由封信我

我明，我都有去爭取，但都失敗左，不過冇後悔

今日發現佢電話背景係同另一個人既合照
覺得人生冇乜意義 好灰 好失落

經過一年左右就會心淡，冇咁辛苦

我尋晚都知佢有男朋友，今日做嘢完全集中唔到精神，辛苦到想嘔

漫長 仲有排挨

同佢講你中意左佢好耐
如果人地唔理你 你就死心啦

佢有男朋友喇

一合埋眼就諗起佢 好辛苦